嚴選陳奕迅最正演唱會

個人首選1. Eason's Moving On Stage

把聲靚到無倫 快歌慢歌跑跑跳跳都handle到
月球上的人 加埋太空人真係SAD到上天
浮誇 粵語殘片 黃金時代 超極靚聲
今日 天下無雙 個人覺得最完美既VER
快歌既瑪利奧派對 人車誌都好正
其他仲有信心花舍 我不好愛 CRYING IN THE PARTY 不能盡錄

次選 2. Third Encounter
最完美既Performance 最有精力既時期
創造左屈機版黑夜不再來同綿綿
仲有翻唱既幾許風雨都好正
其他快歌例如給愛麗斯 medley都非常之到位
btw 呢個版本既幸福摩天輪 孤獨探戈都係我最愛
同陳奐仁唱既愛是懷疑簡直係畫龍點晴

仲有得鬥下既係Get A Life 活著多好真係
DUO 雖然爛聲但無可否認有幾首真係唱得出味道 例如不來也不去 與我常在

不服來辯

後悔太遲愛上自己 MISS左呢幾個時期冇睇過演唱會

Moving On the best la

2007

論完成度黎講Eason's Life係最正

對上一次真係垃圾經典

講下點解

人來人往@Get a Life

Third Encounter for sure 個時佢根本屈機
如果03年前有浮誇 我覺得會有一個經典嘅live vision
其實DUO好多好歌 係高質 包括個啲冷門嘅熱門歌(Eason迷眀嘅) 如果唔係爛聲
DUO果時十歲 我有去

DUO

成個concept, 編曲, 舞台效果, 選曲, 演繹方法等等成件事好完整, 展現到陳生個音樂觀 相比以往果d多吹水位之餘有少少零碎
03年演繹上冇咁多變化同埋都幾多怒氣, 其實DUO冇爛聲就會係最正
純個人觀感

DUO隊BAND有恭碩良救番唔少分數

係咩 點解係我黎睇duo隻隻都熱門
小弟只係去過一次another eason’s life 但都足夠震撼我好耐好耐

12年亞博個個真係垃圾到想叫回水

係咪可口可樂贊助果個

我覺得DUO

綿綿Easy ride先正喎 03差好撚遠
duo就算吧啦 落花流水都唱到就斷氣咁

首推The easy ride

Duo

duo

The Easy Ride係咪由隻碟到演唱會都係俾人underrated

但佢唔鐘意d舞台效果
同埋個人唱得好灰 有情緒問題

feel music
全程都好多冷門歌
一切還好都有唱

絕對係 熱帶雨林已經屈左機

成個演唱會把聲靚到 shall we dance 天使的禮物 黑夜中漫舞 綿綿 正到不得了